唔同時間要有唔同口號

係居民鬧市有衝突，黑警有冇拉人都好
要多d講
係咪痴撚線，街坊都拉

等真街坊睇睇有冇屋企人被人拉